[高耀智星再享耆成]三月十七日田草十場打吡日賽事討論區

政長地飛滿地石支持區

不了

請支持我勝出2019年打比大賽

負皮

都唔知隻年年旺跑左去邊放咁快